[突發]之前youtuber設計個袋for前線用kickstarter已開！

借佢個comment一用
---------------------------------------
首個黃色工業圈 !!! 正式啟動眾籌 !!!!

預購網站 Kickstarter :

自己裝備自己做 – 為香港人而生的筆袋 – 流水式筆袋1.0

首批限量300個 : $568 / $588 / $612

‧你每買一個, OBJ.會捐贈相同數量予廣大香城學生
‧所有收益亦全數捐贈
‧爬山損毀永久保養

三大功能
1.全民黑色時尚，減低錯誤尋仇
2.脫殼式肩帶 / 轉換外裝顏色，極速離開危險現場
3.盾臂設計，任何人都可以保護家人

保護自己，拒絕濫暴! 和理保護升級第一步!

公義無價，升級有理
熱愛和平既你，保衛家園，保護家人學生安全，
全城防護買菜行山返學！減低無辜受傷風險！
立即參與眾籌預購，全面推動黃色經濟！

了解更多:
IG :

靠大家SHARE開去 !!! 普及香城 !!!

推！

推

推唔起

721條友俾人追殺緊 成面血
Key個袋落去好似撚鳩佢咁

黑色轉黃色要拎晒啲嘢先？

拎晒啲嘢出嚟先*

suppose係

幫手推呀喂

大家聽住，你back一個，佢會免費送一個畀前線！

Push

最憎Kickstarter，你嘅諗法係有經濟效益你就自然會搵到錢去搞

$568 / $588 / $612 / $1128
4個價錢都係一個袋
$1128係買2個
定係買1贈1

push 1 push

頭三個係頭300,頭600,頭1000
1128係兩個
如果冇記錯

學生想要 有冇得留名等派

想要都未必買得起

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

咁似相機袋，幾好喎

又kickstart
一陣又咖啡機/霓虹燈

如果前線個個都用呢款袋，咪一眼就知係前線囉......

可以睇左佢條片先
FA同朋友研究出黎既

同迪卡儂袋一樣
和理非都一齊用就唔係問題
目標係全世界都用既公廁袋

由零開始冇水點開波呀，按樓呀？

22

push

支持主席

反向思維，二百萬人一齊用呢
利申：藍絲，買個袋純粹覺得幾靚又有功能性

照你講法咁呢個世界應該冇懷才不遇呢樣嘢

FA直播講緊

兩儀

可以睇睇佢條片先，有巴打覆咗畀你

有冇多啲色？得黃真係一出街都好似被標籤咗咁

暫時得一set色(外黑內黃)
未知遲啲會唔會有其他款

全世界用就要平
唔平又點全世界用

實用袋 推

多謝巴打嘅心機

na

到時變公廁袋就唔會有呢個問題
問題係做唔做到咁多先

$612買一個
仲會贈一個

咁平同功能性之間點都要有啲取捨嘅
如果平咗少咗功能，咪一樣會有人問點解要買佢個袋

咁就唔知喇
不過我點都買一個先用嚟做出街袋都唔差呀

想要但買唔起，幫推

好貴

買一個贈一個

推1

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔係話個袋唔好
但係多人用嘅話 咪易啲比便衣狗認囉

反轉個功能有D多餘, 咩黑袋有咩問題

變身

咬緊飯券嘅手足表示五百蚊夠我咬一個月

前線會同你講 唔會用 佢地有自己隱藏身份嘅方法

我要用

推下先

學生留名等派

已買一個

行山啱哂 唔驚俾狗咬

課撚左啦已經 真心靚 快D課啦香港人

學生就等派啦

覺得個設計幾好 不過到今時今日既情況 已經唔係好需要佢
陣地戰減少 bewater 靜靜雞戰法出現
衰啲講句求其一個牌子背囊+防水袋已經好足夠
如果依個袋流行左係前線手足入面 咁就變左軍火庫袋2.0 一見到就...

(唔是分化 有感而發only

推呀

500 蚊一個袋 都幾實用

買個porter 都唔只

值得一推

12月24、25、26，LKF約定你

但係多人用同一款袋你變咗色都好危險

random內膽色可能好啲

佢直接就講緊
佢係想全民都用
唔係特定勇武/和理非用only
佢既理念係想平時出街又好 點都好
多個保護咁
咁當然 用家點用就大家自己諗

咁同Blackblock一樣原理，個個都用就最安全

岩岩有講佢地既理念
不過直播就快完
唔知會唔會keep

600 蚊嚟講算ok呀

問題係你知唔知前線帶gear方法個個都唔同
同搞笑係用呢個袋 去個時可能要用多個背囊收埋佢

佢直播就講緊
佢係想全民都用
唔係特定勇武/和理非用only
佢既理念係想平時出街又好 點都好
多個保護咁
咁當然 用家點用就大家自己諗

岩岩直播有講佢地既理念
不過直播就快完
唔知會唔會keep

唔係話設計有無用
問題係最終係會邊個用

咁鬼貴

我反而怕呢個袋會令手足成為target
始終佢開宗明義話同發夢有關
但個立意好好

你咁講反映左你完全唔明Kickstarter既理念

600蚊有咁嘅功能性我覺得都算值回票價啦

明白你意思
我就覺得當做比和理非多個防具咁樣
最緊要個袋要全民普及

你買一個佢額外送一個俾前線/學生

你買一個,贈一個比學生

好似幾好睇幾實用

已買, 好撚型呀屌

到真係用啲狗咪jer 住邊個用就咬，反左黃色仲明顯

個設計和慨念都幾好
但如果唔太普及
用家咪好大機會變咗標記自己係前線？

所以一定唔係俾最前線用

已課，少少心意$568

一熄直播就夠數

我一定唔會咩呢個袋 因為太易被捉
金蟬脫殼如果你用啱袋 根本唔需要

有點兒貴 希望之後會出個平D嘅version for 學生

利申已比錢

咪係太多人back？登入唔到

我覺得唔應該講話送比前線
用有需要人士 可以會好D
有巴打講得岩
前線未必會用
而且FA都講佢唔係單單for前線定點
佢係想全民都有個保護

大貴啦，學生買唔起

都啱我幫你置頂好嗎？

啱後排和理非/貼文宣/行街多個保護用多過前線

前線你攞個大路袋加個raincover好過

買左都唔會用
推到個個都用係好理想
但係迪記袋咁平都唔係個個都用啦 得部份人用反而易被target

出過句啦
我第一句遮住左重點

Lm

你back一個，佢會送一個畀有需要嘅人(fa/學生 etc.)

Pushh

我諗最主要都係防D渣刀廢老
東涌 荃灣 北角 旺角 大角咀
淨係諗一諗都幾個地點

已課金，買多幾個俾手足

其實平一半仲好啦，
買家可以送俾有需要既人。
橫掂宜家不宜玩陣地戰。

我覺得文宣嘅手足應該幾啱用呢個袋

學生表示 太貴無錢

幫手推！

乜鳩呀 原圖黎架 撚有key

推唔郁

已課，支持設計嘅手足又可以支援俾有需要嘅朋友

話比人聽佢係前線？

靚仔

好撚型，cls，用黎做普通袋都好正

其實而家浮上枱面之後就冇咗偽裝效果
反而仲有機會比班狗一見到呢款袋就狗衝埋去周

要夠多人集資先好推出

見袋就拉人咪重衰

已課
實用性就唔知，只係想支持下佢地
等第時可以設計多啲唔同產品。

推呀屌

推
推
推
普及得夠多就可以變埋做trend,大力支持本土設計！！

加油!
已BACK

Backed
買左4個

想買, 但係太貴...買唔起~

幫手推下post囉
600蚊如果有功能性嘅話都算值回票價嘅

屌你賺你D錢。衰過人肉饅頭

咁撚柒貴，收檔啦你老母

有冇得唔用credit card 俾架？表示冇credit card

ON99 $588

又唔洗咁激動

6舊水 有幾貴

咁既袋要5舊水

應該冇

你買一個佢送返一個上前線
即係一個先300到 咁都貴？
佢剩咗嗰啲又會捐返出去

真心講,除非每人一個,唔係既話咁高調,一望就知要查邊個

不了

咁用既俾姐係話自己俾人聽係前線。。。。

好靚好有用

係好實用、好吸引但係仲讀緊書買唔起，希望遲啲可以再平啲(或者可以俾學生用一個袋嘅價錢買俾自己?)，同埋可以出多啲唔同嘅顏色，唔會咁易被狗Target

$500 買個牌放係口心 "我係前線"
天真定痴撚線

先唔講 $500
就當免費都痴線啦！

得罪講句，用埋同一款袋係咪ON9?
真係驚啲黑警認唔到呀

好撚型

樓主似係佢地人 幫自己宣傳

咁都話貴 你咪當送一個袋俾前線加自己有一個新袋 你地講到個袋咁普通但完全唔諗人哋都要成本

條片超高質

直線講自己係前線 仲要咁貴 賣300 跟住佢再捐唔得？ 依家等於我地比錢佢去捐 中間賺左錢你話捐哂出去我撚知呀？

FA

係wor

first aid 有哂記號啦 加個袋for 前線+ first aid 係咪想害多d first aid team 呀？ 一陣d狗仲有理由搞多d呀
本來出過去就應該掉袋掉衫 買個長用600 幾蚊既袋都唔知做乜鳩
d錢捐去第到好過啦

其實位FA佢自己唔係講個袋專For前線定咩人
係樓主開Topic開得差
FA本人係講同朋友設計個袋出黎
係For有需要人士
無論係咩環境都多一個保護自己既手段
例如防D廢老持刀斬人

推呀，要夠多人用

痴撚線 個問題泉源係班狗搞FA
依家FA又好 普通人又好 覺得個袋靚 覺得個袋實用
所以買黎用但比你講到會搞到班狗見袋咬人
仆你個街依家係班狗問題呀 唔係個台主 更加唔係個袋問題呀
可唔可以分下莊同閒

個post我開得差啫其實任何位置都可以用
例如文宣我覺得都好啱用，以防有廢老揸刀揸棍

覺得幾好
但最怕都係認袋問題
題外話
而家發夢見到都唔係清一色迪記袋

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

認同
濫捕係唔合理同時係現況
但唔好將唔合理嘅事歸咎係個袋嘅設計上

迪記係for易棄姐
條條大路通羅馬
唔洗限死一種既

怕嘅可以入場離場時成個袋放入依類可摺式背嚢

其實真心唔貴
防割 防漏氣拉鍊 20L
你出去睇下多少少function既袋已經8字頭

要多d 人用呀

佢呢個正價都8字頭
係early bird先7折

即是咁
當作一個普通嘅ks project去睇
Project timeline上面搵唔到Production呢個字實在令人擔心
而一個1月中先完o既campign承諾喺1月內deliver亦係太奇怪

請問係咪其實已經大量生產緊有相當貨量準備派送？
如果係我建議直接喺銷售平台出售而唔好經ks
因為ks收費太過高昂 係畀真係想籌集資金啟動嘅項目的

而7月成立嘅組織擁有一個由6月開始嘅項目亦令人疑惑
我估係想表達坊間或組織o既某人早喺6月已經開始收集意見同構思
但表達唔清晰會惹人懷疑

按設計同功能嚟講5、6百蚊買一送一其實係好平下
我反而會擔心預算同持續性問題
大概係因為組織所有人都係義工慳咗啲吧

點都好 ks本來就係好講信任
因為出資者既唔係消費者亦無一般投資者權益
只有ks提供嘅保障

再加上送一個上前線嘅承諾係好難考證
所以我嘅意見係信嘅就課 有懷疑就留返喺其他用途吧

我係認為佢正價相對出面街都唔貴 之前有間英國防割衫褲都幾千幾千咁計 但當然知佢未必可以同人地專業比較（我的確承認偏心兩儀條友）

其實一個濕鳩gregory都講緊千幾蚊嘅時候，600蚊一個防割袋算幾ok

同自爆自己係前線有咩分別
我係黑警叫你咩呢個即查

而家就係叫大家唔係前線都照孭呢個袋

反反道理仲未明？
唔係點叫掩護
真係有勁野緊係唔咩呢個 係人都知....

係囉...成日話黃色經濟圈...去哂買outdoor點黃色經濟呀

600蚊20L袋邊到貴信佢嘅話仲要係兩個

首先，你上得前線，你著乜咩乜，黑警都係會拉你
所以我唔覺一咩呢個袋就會被變成目標
反而越多人用仲好

其次係買一個，佢地會送一個俾有需要既人
再加上所有收入都會捐返出去（聲稱）
你地未當捐錢囉

宜家個袋主要賣點真係唔覺係掩護，係可以一袋放晒文具同變身裝，去到現場仲可以變小盾

要take cover真係要夠多人買，所以要大力share share

再推

Pish

再推推
就400%

6月就籌備要呢個功能真係有d 早, 想買, 樓主可唔可以講多少少

我宣傳㗎咋，你入去ks嗰到問番佢地

首先再次多謝大家對產品既熱愛同支持。 在首三天，我地既超早鳥產品亦已全部售罄。 我地團隊亦陸續集中工作於 產品質素及改良，盡力確保貨品會如期完成。所以更新回覆稍有緩慢。

對於這幾天回答的數百個題問，我們作了總括給分類：

1.對於貨品出貨時間：

由於我們的初版要進行全面改良，首批貨品會重新修改，所以出貨時間會稍有延遲至2月尾。

2.對於我們的生產地：

由於要保障工廠身分及確保首批產品如期發貨，生產地會於後期公布。現階段會向各位保證，所有產品不會在鄰國發售或製造！

3.對於成立日期的疑慮：

由於產品概念早已在2014年萌生，亦經歷過612等暴力經驗，所以6月中亦正式啟動計劃，到達7月成功做出樣版及召集成員，object industry才正式成立。證明此計劃是有實際行動及經驗才去實行。

4.對於某類信息及圖片被刪減：

由於object industry,實為微型團體，我們只是希望為香港人提供一款安全受保障的生活用品，及支持黃色工業圈發展。 對於隊員已陸續受到各方攻擊及滋擾，我們對隊員的人生安全感到膽憂。因此，我們對產品的目的及功能，作修改解釋以避免受到某勢力的阻撓。

但重申，我們永遠以保護香港人安全為己任，並會陸續改變形象，以表達為安全野外活動品牌，繼續低調推廣及保障隊員和香港人安全。 我們團隊的一切工作正如期保持運作，現階段進展順利，如有任何更新亦會在各大媒體公佈。

最後為了我們能有效低調宣傳，希望各位支持者可以推薦黃色親朋好友一起參與此運動，以支持我們能繼續發展下去。

願香港人平安！

Object. industry

top

第一次kickstart野 係咪臨出貨先問我攞地址？